Odoo - Chilean Payroll & Human Resources
========================================

Customization for Chilean Human Resources & Payroll
You can check functionality in the following video:

https://youtu.be/6m9fuuCny7g

Version odoo 14.0

## Credits
<p>
<img width="200" alt="Logo Konos" src="https://www.konos.cl/web/image/res.company/1/logo?unique=445cd30" />
</p>
**Konos** - http://konos.cl
 - Nelson Ramírez <info@konos.cl>

** Features list :**

    * Payroll configuration for Chile localization.
    * All contributions rules for Chile payslip.
    * Employee Basic Info
    * Employee Contracts
    * Attendance, Holidays and Sick Licence
    * Employee PaySlip 
    * Allowances / Deductions / Company Inputs 
    * Extra Time 
    * Pention Chilean Indicators 
    * Payroll Books 
    * Previred Plain Text




 
 **Colaboradores**
 - Daniel Blanco Martín <daniel@blancomartin.com>
 - Carlos Lopez Mite <celm1990@hotmail.com>
 - Daniel Santibáñez Polanco <dsantibanez@globalresponse.cl>
 - Steve Piñero <stevepinero@gmail.com> (OdooCorp SPA)

 





Odoo - Chilean Payroll & Human Resources
========================================

Personalización para manejo de Recursos Humanos y Remuneraciones en Chile
Puede revisar la funcionalidad del este módulo en el siguiente video:
https://youtu.be/6m9fuuCny7g
 
## Créditos
<p>
<img width="200" alt="Logo Konos" src="https://www.konos.cl/web/image/res.company/1/logo?unique=445cd30" />
</p>
**Konos** - http://konos.cl
 - Nelson Ramírez <info@konos.cl>


** Características :**

    * Configuración de remuneraciones localización chilena.
    * Reglas de aportes de empresa.
    * Información básica de empleados
    * Contratos de empleados
    * Vacaciones, faltas y licencias
    * Liquidaciones mensuales
    * Beneficios, descuentos y otros inputs
    * Horas Extra, aginaldos, bonos 
    * Indicadores previsionales
    * Libros de Honorarios
    * Archivo plano previred




 
 **Colaboradores**
 - Daniel Blanco Martín <daniel@blancomartin.com>
 - Carlos Lopez Mite <celm1990@hotmail.com>
 - Daniel Santibáñez Polanco <dsantibanez@globalresponse.cl>
 - Steve Piñero <stevepinero@gmail.com> (OdooCorp SPA)
